在這張照片中，Merabet的臉上洋溢著燦爛的笑容，眼睛也亮了起來。 穆斯林警察被恐怖分子殺害|邁克爾·戴利| 2015年1月9日|每日野獸 
 CDA不是以審查的名義通過的，而是以保護兒童不被色情內容絆倒的名義通過的。 PC警察如何威脅言論自由|尼克·吉萊斯皮| 2015年1月9日|每日野獸 
 《查理週報》(Charlie Hebdo)遇襲事件發生後，歐洲大陸各地穆斯林和移民的反對者聲稱自己是對的。 歐洲的伊斯蘭仇恨者說我們告訴過你的|芭比·拉扎·納多| 2015年1月8日|每日野獸 
 “這是一項聯邦命令，給全國各地的學校帶來了一些真正的問題，”克萊恩在7月對哥倫比亞廣播公司下屬機構說。 共和黨對甘藍的戰爭帕特麗夏·墨菲| 2015年1月7日|每日野獸 
 他的同事們記得他是一個聰明的人，說話輕聲細語，偶爾給人一種有點害羞的感覺。 墨西哥的牧師被標記為謀殺|傑森·麥加漢| 2015年1月7日|每日野獸 
 戴維環顧四周，看見一位老人穿過草坪朝他們走來。 《大衛和妖精》查爾斯·e·卡瑞爾 
 標本很容易在放置在洞口的霧網中採集。 尤卡坦半島的夏季鳥|歐文·e·克拉斯 
 他們肩並肩地穿過院子，跑到一段有屋頂的臺階上，臺階通向印刷廠。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 負責準備撤退線的工兵軍官報告說，橫跨厄斯特河的一座橋是不夠的。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 他的頭耷拉在麥克雷的臂膀上，其餘的口信隨著這個愛玩的老荷蘭人越過了巨大的鴻溝。 純金|伯特蘭·w·辛克萊